大家好！我係張學友！

屌你地個老母

Hi巴打

你唱歌 好難聽

吔屎丫你

你聽過？

下個月聽你演唱會

我係黎明

我係徐佳瑩

Lala我地又見